有無人好想睇侵反CUP,之後捉哂班搞過佢既social media公司懲戒?

諗起都覺得興奮

睇戲師

師你老母

gchi

做乜要起我第一個PO

諗下好啦，咁易俾你po多4年定仔咩

得閒師

諗起侵會點懲戒佢地都覺得殘忍

但你無得再用

興奮師

我忍痛割愛

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

你都係想有得繼續po定延啫

永續定延

反CUP師

第一個捉左你

定延捉咗我去強制交配了

可以開 印NN 24小時播定

我可以捉